# AEW

Dieses Projekt beinhaltet den Code, den wir über die discord Sessions besprochen und bearbeitet haben.

Nehmt den Scheiß in die Hand und paukt damit ordentlich für die Klausur ;-)

Selber machen und versuchen ist die beste Möglichkeit es auch richtig zu verstehen. Getreu dem Motto "Übung macht den Meister!"

Nächste Session ist am Tag vor der Klausur (15.11.23) um 18:00 Uhr.

Good Luck my friends! And Happy Learning!